邊個沽貨邊個就係鬼！

0.49入
第一站$1先

留返畀個孫

啲大莊咪開心哂，高位散貨

當預繳10年會費囉

對方唔沽貨，你邊有得買

直接買唔排隊

沽完都係幫襯黃店
忍痛開飯

都唔關排隊問題

一買一賣，冇人賣，你點買

咁會唔會有買盤排晒隊 賣盤0人排情況發生？
唔會呀嘛

而家條隊咩樣?

goodest

咁蘋果會收到十年會費？

如果有，到你擺$1買盤咪又係成堆藍絲廢老湧晒出黎沽

我唔沽，你個傻仔點買啊？

香港內循環

有人出高價你咪又係沽
鬼係咁on9架啦